搵白警偷拍新屋嶺有冇得諗

針孔攝錄機唔難買到

@鳩sir

@鳩蛇

鳩sir幫幫手
最多唔問你點影

有冇人影到入面

不如前線手足買定支
放喺件衫度

有！

Push

前線手足買定好似有用啲

對警察有太多幻想

諗多左 會有白咩？

圍新屋嶺點睇

偷襲？

仲咁天真

白警會理 就一早出黎指證啦
邊度仲有白警阿?

打狗夠人

我相信仲有1%
不過佢哋唔識點做姐
依家就由我叫醒佢哋

你搵到白警呢樣生物先算啦

登報懸紅

你覺得有白警？

咁希望佢睇到你個PO啦

btw 62歲個個阿伯..唔係佢2個仔搵議員
一早無人理啦
仲有之前有個的士司機 比黑警玩到死左
到依加都仲未沉冤得雪

人地黃背心有警察除制服棄暗投明，香港魔警至今？

召喚鳩Sir

白衫就大把，白警一萬隻都唔知有無一隻

睇得多洗白文？

未合法證物做唔到證據上庭 班狗只要厚顏否認

我發夢
夢到有熱感長距鏡錄影左天水圍被捕個3x個人在新屋嶺既程況
可惜那個只是夢

如果真有那條片，再將該署警員樣貌用容貌識別分析，就可水落石出了，暫時只有神才有那條片

炸左一了百了

鳩sir係時候做嘢喇

走咗都冇人敢講出嚟

白警

一入到去好似剝光豬檢查~

收响邊先唔會被發現~

真係諗多左

就算有都影吾到野 因為個個都係黑警扮既

有白警敢舉手先算啦

有撚白警，如果有一早影左爆大獲啦

首先要有白警

話時話，果度容納到幾多人囚禁？

會除你衫

你咁做一定會有黑警是但影D無事發生
一切和平既相出黎
一定要記者或示威者影先有說服力
黑警影既絕不能相信
btw 呢個世界無白警

有白警都比大家屌走哂

希望有白警會做野

推

白警出黎我就信

世紀大難題: 去邊到搵白警